網上trading platform

有冇巴絲有玩開類似plus500 個類既網上trading
見連登好似冇post玩呢d

留名 求 教寫mt4

同間公司對賭

其中一個account用緊plus500 貪佢買油點差低

有冇大神教玩

我用fxpro同icmarket
聽講cTrader安全過mt4

好想學玩 但唔係好識 有冇邊到有教點玩

我都學左三個月先開始玩
初學請去babypips睇educatio
(我玩外匯only

咁巴打戰績如何呀

一開波就輸左千五美金先
而家開始識誏地，慢慢咁贏番五百
反而開左個copy 人地tradr既，個半月賺左二千四 （200%

Copy 人地trade個個app 叫咩名呀

copy邊個signal先
mql5上面搵?

我係myfxbook到搞，佢個同好多唔同broket合作，係是旦一間開account就可以copy
我開左icmarket既cTrader

copy第一名果名nijatrader

順帶一提，cTrader好似介紹人開account既話相方都可以減commission
未試過不過想試下可以搵下我

本幾多?

我都想開一個 copy人地炒外匯 要幾多錢本

呢個最低一千美金，不過我入千二

ICMarket我本身都有小本玩緊 掛EA 門檻低d 200USD就得 開ECN
cTrader好似要多d 過多排我又研究下copyFX先

係copy要1200
ea自己寫?
有冇錢贏？_？

要寫翻一個copy trade 點樣搵高手

人地寫 有錢贏 不過慢d 2個禮拜可以上10% growth 其實我覺得算幾好

cTrader個platform係新同埋好過MT4 但手續費相對高d
同埋我本身用緊個EA淨係做凌晨時段開單 pair要避新聞 個EA有得set
所以比較慢 但相對安全
呢排要避英國大選 停左冇掛機住

買番黎?
如果穩定兩個禮拜有十%好好架喎

用ic markets要upload啲passport同住址證明比佢

唔係好正常?
同你去銀行開戶口一樣

我唔知 岩岩上去開account見佢話要upload啲文件所以先上黎問下係咪正常

我想問下班trader係咪有收charger 如果無收charger又點放個trade上去

仆街英國大選避唔切 GBP/CHF奶左野
一路都好地地 唔係日日都做單 一日執幾蚊美金咁 一個月都回到vps同ea本
個EA係買的 有keep住update
vps我租mql5果個 10 usd/月 幾抵

唔知關唔關事

有收錢 睇佢開咩價 一般當交月費咁比你copy trade

正常啊
巴打邊到開咩account?
好似玩住demo先就唔洗交文件住

關啦緊係
我copy果個就係咁賺左好多

lm

Copy係咩意思
一齊long / short?

搞掂 不過仲要等個account activate要等2個工作天

Icmarket ctrader

唔叫我比個refer id你減commission 架

開黎copy trade 定自己玩?

我睇唔到巴打有得減commission
Copy trade多
但都想學下 試下自己玩

巴打我想問下myfxbook係咪都要等2個工作天
我ctrade同Myfxbook 都開左ac

係，不過我記得我等左四，五日

我開icmarket都係即日
upload哂passport同address proof

想睇下大家知唔知
除左ICMarket外仲有邊個莊 spread同commission係低d
遲下會開多個倉玩

有冇巴打開個tg group交流下 我新手未玩過想學下野

Icmarket我見佢有信用卡入錢 但好似提款要電匯？

提款要同你當初入錢既方法一樣
信用卡既話要upload比佢驗證先可以出金
一係揀paypal一係揀電匯
我就paypal入錢所以出金都係經paypal

唔識用paypal 係咪可以link bank account?
使唔使填form

等咁耐先可以用autotrade

填香港銀行SWIFT資料就得
唔知既可以去返開戶口既銀行問

當中應該係等個莊幫你轉agent code先咁耐

想點？

點解跟足步驟都有咁多問題

你入左1000美金以上未？

入左1200
我send左email去問

排第一果個幾日先trade一次...唔通呢d先係正常

可以直接問ICMARKET online cs,
果陣我等左4,5日都去問左一問,
可以即刻幫你check有冇問題

個個都有唔同方法既
總知佢嬴錢就o岩啦
順帶一提佢每次trade都係us收市後, asian 開市前
之係我地零晨時間

如果成堆人copy同一條友，佢買完你先買，咪次次都買貴？

copy緊梗係同步做啦

我果個EA係凌晨做trade
都唔係日日做 分左2個time slot做單

問左 我入面有3個ctrader既户口
我用左個無同myfxbook connect 既户口
佢叫我用返個有connect既户口再申請過autotrade

望住佢唔郁 明明見到有大波都冇買
好似哂鬼哂咁

雞仔倉 小執

試左2個星期autotrade
好麻煩 個户口個個星期都斷線要send email去搞
搞到copy唔到

唔知做咩由上星期開始cTrader成日disconnect
email佢地話ctrader update, 我上星期reconnect 完今日引斷左

仲好耐先覆

有時就係copy左買但無copy賣先死

半日先覆一次

mt4應該冇事
唔mind既可以開過mt4, 過d錢過去

仲未得

斷左呢幾日我個mt4 demo account 賺左700USD
好心痛

修復好啦

There was a connection issue with Spotware, which is now fixed.
Please click on 'Settings'> 'Add Account'> and click on 'Continue' to reconnect the account.

巴打你reconnect到？

都係入唔到auto trade果度 只係update到你acc

reconnect 左咋,
都係要重新apply
至少佢修復好唔洗再connection fail

入到manage果到啦

要過埋今晚先知個trade正常未

Trade唔到

LM

啱啱approve 左
但係卡左係個loading data 到

你確定subscribe 左？

同我一樣都係卡左係loading data
我跟足佢email咁講reconnect左
已經係active

The dev team is currently checking the issue with AutoTrade and cTrader.

Icmarket我都未試過拎錢

我上個月試左扲100usd，扲到
不過果陣因為我係用信用卡比
兩個月內扲錢會用refund做

用paypal唔得咩？

Myfxbook連個網都上唔到

上到 不過仲係loading data果頁

plus 500 留名

你上到咩...我完全load唔到

宜家load唔到

得，睇你用咩方法入錢姐
我記得paypal收唔少手續費，
所以我用信用卡

Load到啦

終於
我較到個risk o岩o岩黃色

呢到主要係玩貴金屬定fx?

我紅色

今日成功trade 到？

成功

屌又入唔到 有無咁廢個system